當局稱，第三隻名叫亞洲的狗逃走了，並已被安全找到。《華盛頓郵報》2021年2月26日報道，沃克被伏擊後，Lady Gaga出價50萬美元購買被盜的法國鬥牛犬
Sandy Ong報道了在線學習在亞洲取得的巨大成功以及遠程醫療在非洲的傳播。10突破性技術2021 |大衛·羅特曼| 2021年2月24日|麻省理工技術評論
在這裡，我們來看看亞洲和非洲的事態發展，它們可以為世界其他地區樹立榜樣。遠程生活的一些部分將留在這裡|凱蒂·麥克萊恩| 2021年2月24日|麻省理工技術評論
然而，由於這項服務在歷史上一直專注於中國和亞洲，北斗的區域用戶通常可以獲得更好的位置信息，精度接近一米。超精確定位正在全球推廣|凱蒂·麥克萊恩| 2021年2月24日|麻省理工技術評論
他解釋說，無論後果如何，他都能做出這樣的行為，這是他在亞洲期間所經歷的一切的結果，因為他是一個改變了的人，能夠黑暗，不怕死亡。張雷·李的《我的海外之年》是一部關於愛、家庭和希望的全面而曲折的故事。|弗朗西斯·查| 2021年2月18日|華盛頓郵報
眾所周知，亞細亞·比比被逮捕並判處死刑。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
亞洲的事故率破壞了2014年的航空安全大好年景。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
和他一樣，他們認為空客A320非常適合亞洲的低成本航空公司運營。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
馬來西亞企業家託尼·費爾南德斯（Tony Fernandes）將亞洲航空公司打造成東南亞最成功的低成本航空公司。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
它在13年前剛剛推出，很快就成為了新加坡金融管理局（MAS）的一個嚴重對手，並在亞洲成為一個崛起的巨頭。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
在土耳其人得到亞洲或君士坦丁堡的幫助之前，我們必須騰出更多的空間。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
一些作者得出結論，這種植物在亞洲的一些地區起到了麻醉劑的作用。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
炮彈來自亞洲和阿奇巴巴：-在一場猛烈的陣雨中，它們落在我們前線的戰壕上。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
這些島嶼群像一個邊緣或花環一樣懸掛在亞洲大陸的邊緣，是眾多島嶼群中的一個。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
東北亞的朱克提人是菸草的忠實崇拜者，也是與他們進行貿易的主要物品之一。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。